全 力 一 擊 ！

機場！

點解係機場？

大家認為去機場會分散金鐘既人民力量，所以交比你地考慮
金鐘人地預左掃都集中掃你，你放幾多人既作用唔大
多五千人同少五千人影響有限，因為金鐘講緊以萬緊
反向思考下，大家有人願意去機場
有機會分散警力之餘，有機會提高關注
金鐘唔係無用，但如果金鐘係最有用
上次一百萬人上街就解決左
當然大家點決定交返比大家

香港國際機場係最多外國人出入既地方
去機場最大既回響係希望令唔同國藉既人
等佢地關注，再者有機會聯絡各大大使館
令到香港政府必須正視及回應
真係可以仔細諗下

如你有興趣參與行動請加入以下連結
並等待指示行動

‼️呼籲唔上前線嘅可以去加入依個

機場唔會冇用 因為機場係香港其中一個命脈
係一個要塞
機場出事 官方一定要調派人手
點會冇用

‼️上前線嘅請繼續上前線

推

請勿轉移視線

死撚開啦 鬼

去政總同垃圾會

唔洗理條傻尻 block左佢